職場新鮮人，同事叫你放工幫手切忌推卻

作為返咗幾年 Hr 嘅 old seafood ，好多 fg 同我投訴 OT 問題，點解要幫 senior 印嘢執 ppt 寫 sql 入 excel。其實係 senior 睇得起你想比你跟佢學嘢 越多人睇得起你你就越幸福，越幸福就越多嘢做，越多嘢做就更加幸福

屌你老母我實唔推卻